{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002734",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023082298407/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "뒷슬릿 데님 미디 스커트 - 블루"
    },
    "text": "8 secondsブランドはサムスン物産ファッション部門で製造された商品です。 商品番号はFW23 / 323927LPBPです。 この製品はデニム素材で製作されたHラインミディアム丈スカートで、スパンのないしっかりした素材できれいにラインを整えてくれます。 様々なスタイルに活用できデイリーに着やすい製品で表地は綿100%です。 洗濯方法は濃い色と明るい色の場合は分けて洗濯してください。 漂白剤を使用すると脱染しますので、使用しないでください。 洗濯時には服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちが起こることがあります。 洗剤が残らないように十分に洗濯してください。 洗濯時に置物が落ちる恐れがありますので、必ず軽く手洗いしてください。 機械洗濯による製品損失は保護されません。 暖房器具に近づいたり、高温のアイロンかけは避けてください。 金属副材料は肌と直接摩擦することがないようにしていただき、デザイン上装飾物(紐、ビーズ、ファスナーなど)が付着している場合は、ひどく首を絞めたり人体に害がないように注意してください。 水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することがあります。 体質によって皮膚アレルギーが発生することがありますので、着用にはご注意ください。 白系の製品に色移りする恐れがありますので着用にはご注意ください。 水洗い時に多少収縮することがあり、摩擦により毛玉が発生することがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品はどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "この製品はデニム素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "製品番号は何ですか？",
            "answer": "製品番号はFW23 / 323927LPBPです。"
        },
        {
            "question": "このスカートはどのようなスタイルですか？",
            "answer": "このスカートはHラインミディアム丈スカートです。"
        },
        {
            "question": "この製品はデイリーに着やすいですか？",
            "answer": "はい、この製品はデイリーに着やすいです。"
        },
        {
            "question": "洗濯方法はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "洗濯方法は濃い色と明るい色を分けて洗い、漂白剤を使用せずに裏返して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "機械洗濯はできますか？",
            "answer": "いいえ、機械洗濯は製品損失のリスクがあるためおすすめしません。"
        },
        {
            "question": "アイロンかけや暖房器具についてはどのような注意が必要ですか？",
            "answer": "アイロンかけや暖房器具に近づかないようにしてください。高温のアイロンかけも避けてください。"
        },
        {
            "question": "この製品には金属副材料が使われていますか？",
            "answer": "はい、この製品には金属副材料が使用されています。"
        },
        {
            "question": "水洗いの際に何に注意するべきですか？",
            "answer": "水洗いの際には金属付着物によるサビの発生や収縮、摩擦による毛玉の発生に注意してください。"
        },
        {
            "question": "この製品の色落ちはありますか？",
            "answer": "はい、この製品は白系の製品に色移りする恐れがありますので着用にはご注意ください。"
        },
        {
            "question": "強い日差しや照明によって変色することはありますか？",
            "answer": "はい、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この製品は消費者の不注意による損傷は補償されますか？",
            "answer": "いいえ、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 506,
        "QA": 456
    }
}